想睇日本史應該邊度開始睇

有冇書推介

新刃牙道

動畫？

打信長先

真心 呢本睇完學壞師

野見宿禰vs當麻蹶速
From 新刃牙道
之後卑彌呼
From 火之鳥

古事記

日本書紀

續日本書記

一開始應該係魏書既東夷傳先

我完全係唔識日本史
所以想最古老入手

日本神氐

果啲唔係傳說咩

日本書記同古事記二揀一 兩本差唔多但日本書紀易明啲

好

由平安時代開始睇會多d記載

如果想睇上古就由武尊天皇左右開始睇~

成日覺得日本史肯定亂過中史

係飛烏時代之前亂啲姐

未掂過日本史 總會覺得亂

建議：時間對住東亞同歐美嘅歷史嚟睇

對住英國史應該最好

由飛鳥開始讀咪算

得閒去圖書館望望先
多謝各位

Why

速食點會學得好